做送貨仔做到你咁撚樣

話說頭先去工業區嘅鋪頭買嘢，
咁買完野就差唔多走，
跟住有個送貨入咗嚟，原來佢送錯地方，咁唔關我事啦，我就無理到佢，
亦都冇掂過佢接觸過佢，
咁我走先佢隨後，
佢喺後面唔知做乜鳩無啦啦踏我一腳
走廊好闊亦都冇其他人，我肯撚定佢係特登嘅

點解痴線嘅都可以做到送貨？

柒頭皮

佢肯定下你係唔係真係有腳啫

Hi

咁都唔撚敢打柒佢
冇撚用架你 抵啦

見你個樣咁撚廢 又知你唔敢當面屌柒我 咪順便借嚟發洩下囉 唔該哂 我條氣宜家好順

有冇屌柒佢

我平時都係咁對地下d蟻
sorry囉

文明人下下講打講殺

我特登去佢正確送貨嗰個地方伏鳩佢，知道佢邊間公司啱啱打電話去投訴咗

踩返佢咁小學雞

網上兇狠 現實

美國文唔文明
人地一槍打爆你個柒頭啊
搞鳩我

你行路行得慢就咪撚頂住人地條線啦

屌你老母

我地不如估下樓豬點投訴人

喂唔好意思係咪xxx 公司呀？岩岩你地有員工踩到我隻腳呀

你人柒咪踩鳩你囉

呢個post可以見到連登仔幾智障